即時突發-又一城數名黑警拉人被神獸中

係food court, 神獸請準備

高登live 手足好撚勁

叫乜鳩委任証

仲唔救人
係度委任証

獅鳥dklm

神獸呀

...

救人啊cllmch

又一城仲有

神咩春呀
手足上去冇人幫
依加被拉啦

救人
係戲院啊dllmch

打得好
香港人，還拖
不過都係有一個男仔被捉

推到比係又一城手足見到

屌你成班叫乜 三個便衣都淆 救人啦成班戇鳩

得5隻狗哇，絕佳機會

打狗救人
終於有手足做到

叫乜鳩野委任証

得一個白衫成面血

CLS 仲委任證 上啦 由佢畀人綁走

召喚神獸嘅大前題係要做好保護

救人啦 救人啦 救人啦 救人啦

又站神獸？
睇live 幾個便衣 捉住義士wo

屌
防暴己衝入又一城
義士又中伏

九龍塘個邊好撚多鬼 屌又拉左幾個

黑色臥底警告
好撚多鬼出嚟拉人
手足小心

成班變左叫委任証
睇住義士幔捕

又一城劻多卧底狗

便衣二五狗死全家

勁

好撚多便衣狗

屌 人少又唔救人想點

證明無私錯

大量臥底

救人啊

又一城中底起碼幾位手足被捕
商場內最小50狗扮人

成班睇live 係道叫人出神獸

大量卧底
Dllmch

全個商場都係便衣狗

兩人被拉入戲院毆打

好多25曱甴，起碼拉左2個

全商場起碼近50便衣狗

勁撚多狗

真相大白，周同學就係比呢種卧底狗害死

又一城大量卧底狗

推鳩佢哋落樓啦屌

Cls
便衣狗係商場瘋狂屠殺中

現場20幾30個便衣, 手足小心

襲警，又有人要坐十碌

中庭多名手足被制伏
商場起碼近百便衣狗

義士被打到全地血!!!

救人呀 叫乜春人拎委任證啫

屌你老母爆撚哂江

周同學好可能就係比哩D臥狗掟落街

Push

右面再拉三個!!!!!

Cls勁多血

文宣手足可唔可以令全香港和理非有活動時落街要帶遮，有遮陣一定多好多人敢打敢救

咁多鬼

叫就有用架喇

高登個記者喺到貓哭老鼠：「唉呀，陰功呀，阿Sir流晒血呀，因為冇表明身份執勤呀」

現場最小10名人士被捕
極多便衣狗

又一城好多鬼

止唔止
now睇到勁多

其中一個便衣係咪之前喺巴士站拉人自己發軟蹄嗰隻狗？

岩岩高登live 又一城有便衣狗比義士打到爆眼流血 係要還眼㗎

City仔出嚟啦

成地血

現場己出pepper spray

又一城慘敗呀

拉左5個

快啲去又一城召喚神獸

仲屌狗

無證架喎 有襲警咩

被打頭打到爆曬血

D鬼仲多過記者....

又一城手足被打到成地血

不知者不罪

佢話就得

今日開花,似開放俾人拉

人推人救人呀

最新消息:又一城內最小8人被捕, 商場內有最少30便衣狗同50防暴

又一城係咪一早知道有便衣狗？

好多便衣...

Zip衫啊

人數完全唔夠

神你老母咩 叫口號有鳩用

9成係
D PPRB都係現場
有哂計劃

大量綠狗已到場

有黑衫手足 成身血被制服

商場內便衣狗同好多防暴都沒咩裝係身， 有盾既都係得幾個， 請妥善利用呢個情報

好撚多便衣曱甴
其實zip衫真係好有用，唔知點解呢輪冇人叫zip衫

Cls
拉左好撚多

認人！！！！

其實商場入面冇得告非法集結
會唔會係局黎
搵幾條便衣出黎引戰, 引神獸出黎, 再屈襲警
便衣鬼數量多到痴線, 防暴又極快出現

沙田都黎料

冇裝休班便衣
唔該先處決

你係巿民見到有暴徒持械

根本就係啦 今日D商場全部無關

馬上傳令 TG TW

應該8個?
次次話好多我都已為好似修頓咁

邊度？

又一城有極大量臥底拉左極大量手足呀
街坊攝衫啦‼️‼️‼️唔係咁快唔記得呀嘛?

屌你老母 UC扮first aid

如果無裝修其實真係唔知告乜

又一城想大裝修?

無委任證唔係叫便衣狗
係叫臥底！

大會堂 位置,己出pepper spray

裝飾左SIMPLE LIFE 姐

拉左勁多

9成係又一城放狗入

拉撚咗十個!

拉左十人..

成班小強一堆放魔法啦屌

斷手斷腳基本

成地血dklm
好撚多便衣曱甴
其實zip衫真係好有用，唔知點解呢輪冇人叫zip衫

只要夠多人就可以召喚神獸

無一個救人

認仔

呢條柒頭係咁 次撚次行出來話幾十人幾百人被捕 唔知咩心態

又用把口勇武

痴線商場都唔比行 幾時介嚴？

依家市民每次行動, 吹曬大風講明幾點係邊度
勁多鬼同狗一早等定
變相預約拘捕

係咪應聲東擊西？

咪再話咩便衣警員 全部都只係疑似警員

慘烈
20+便衣曱甴
綠色曱甴又即刻入場

左手係咪揸住眼鏡?

唔好怕開槍 沖上去滅狗

不過証明好撚多便衣, 頭先加埋都十幾個

屯門公路追逐戰中

好撚多便衣啦屌 咪打左一次囉 下次屌又一城好撚過啦 擺到明放狗入

係.打爆左

唔夠人集會 唔好開始做嘢 俾狗咬唔夠人幫拖

戒

其實便衣係身處危險之中

流咁多血仲未有救護車

擺到明係又一城比狗布防，唔撚洗做生意啦

少人就番屋企啦

次次都叫大湧而上
次次都有人被condom
次次都有鳩叫放人

如果結果係咁
我寧願剩係唱歌，唔想再有手足被打爆頭

好似拉左幾位手足

一腳伸鳩佢春袋 救人都好
得三隻狗，現場過百人都無人救

下次呢啲唔好等啦
成班一齊上
唔好等佢增援到呀

救到人最好 但救唔到都可以打鑊金

仆街警甴set 好晒局
下次真係唔好預約拘捕

10幾個便衣

街坊傳左令先 商場有埋伏

擇日再聚

行商場好難叫人攝衫

依家出便衣下下幾10隻，green object又係 等住入商場

佢冇事呀嘛

便衣多撚到呢

我係唔明點解都係要黑衫黑褲

Pish

其實無得告 告唔入
裝修都要即場拉先入到

佢根本尻拉嚇到你唔敢出
然後就入狗屋玩尻你

隻隻都係便衣

1643 SSP大量狗車向旺角方向進發 傳令

仲掛住神獸 又有手足被人拉
唔好亂送頭
鍵盤戰士自己去

大家一齊高處飲汽水跣手跌落樓下吧

9 人沙田乙明邨被捕
搜到火魔同水魔

咁都要又一城比狗set到局，仆街啦又一城

好多卧底！頂！

成班green object係防煙門行出嚟 dllm

Pushp

又一班坐5至10碌
買少見少

無證打柒佢都唔會係襲警
但唔反抗香港人又少一人

果班便衣蒙面蒙到

點都要又一城解釋下

屌你老母一定係又一城放定堆狗

委任撚仲衰過左膠

救救孩子收手啦。。。

屌你老母坐咩9，點會告得入

老豆你係邊?

其實本身又一城係因咩事開戰？

大量流血個義士要留意佢呀

又一城準備比人裝修啦屌

神獸唔係佢哋用
佢哋係濫暴 ok？
神獸係我哋神聖吉祥動物 ok？
第一眼睇到我一舊雲

就算全黑蒙面，有豬咀都好都唔會犯法，但捉左48先
但有所謂既攻擊性武器 就可能會屈到幾條罪

btw救人白衫手足，快撚d掉衫剪光頭 你好叻仔

其實係味應該爆下商場

利：大家唔準做

擺明一早部署好卧底狗同示威者打
一打 成班狗就沖入嚟

肯撚定商場保安夾尻埋

係防煙門行出黎點樣解呀屌

鐳射筆都會比人告攻擊性武器

又一城要排期裝修啦

鏟平又一城

較早時間有手足去美心旗下食肆裝修

咁好機會都唔打到佢地殘廢

商場入面告條撚咩

插盲對眼先啦

仆街啦又一城

搶犯

直接裝啦

冇打狗?

係呀，覺得鐳射筆依家帶黎都無乜用
對家有哂防眼裝備，次次一開laser pen就咬人

淨係襲警同欲眾地方打鬥都告到你坐幾碌

公眾
自

其實點解有手足俾人拉
係要裝修個商場而唔係打鳩啲狗

一早已經有便衣狗

講你就叻

又一城rip

又一城唔洗要了

無表明身份

又一城玩完

過百防暴咩玩法
夠膽開tg啊笨
又一核彈

下次唔好只係打啦，直接盲啦，爆袋，睇下佢仲派唔派人㴝，真係要威懾下

Blocked thanks

得啦 商家老一定會企冇利益個邊

公眾地方打鬥，公眾地方行為不檢
點都有條罪告得入
你覺得而家法庭仲信得過?

唔洗全部人，凈係叫會跟住自己友行，戴口罩、蒙面嘅人zip已經夠。唔zip又跟住行嗰d好大機會係鬼

咪叫下口號先 儲下氣先lor
post上連登睇下有冇多d人出嚟

所以燒法院冇可避免會發生

職員通道進入

唔好話忍
呢加係唔夠膽殺呀

打警被捕
仆街了,入到去不敢想像,打撚到豬頭

仆街又一城一定要解釋

下面停車場

而家行街都告架啦
又咪呢d罪

點解成班軍師覺得有手足俾人拉
裝修商場可以補救到.......

認真 今日一定會係咁9拉 減少聽日嘅罷工
手足 盡量不被捕啊
忍一忍

又一城一定係同班狗夾好晒
屌佢老母

之前有人提過係伏

聽過律師講
如果你真誠相信有人非法襲擊另一個人
你係可以用武力自衛或者保護果個人
不過司法程序就麻撚煩走唔甩...

Cls

所以咪話不被捕係好重要囉
除左會被黑警私刑外，而家法庭又偏幫差佬，基本上一起訴就走唔甩

點防便衣狗

要出通牒俾又一城
冇合理交代後果自負

有炮

咁唔通？ x狗？

要商場中立返

利：唔鼓勵

淡馬錫
坡佬

又一城多人行街其實好多掩護

block 一件垃圾

好想知 點解 口叫黑警
又要專稱黑警做阿Sir

屌 掩護曬啲便衣狗

冇㗎 一講就比人屌

都講過唔係唔開得花
次次都冇策略

【1703 又一城】大批防暴進佔又一城頂層，有警員以胡椒球槍向下瞄準市民。

快傳令 班狗明顯係設左局

攝衫呀

休息下,天日搞好過la

以後都休息啦屌你老母

班甲由攞哂制高點
現場手足打醒十二分精神

根本愈係裝修d商場咪愈係報狗
唔通裝下修反而會歡迎你？

過百黑警增援死守又一城頂層，肯定又有唔見得光既事發生。

屌叫兩下委任證，拎唔到出泥就組隊上拉

啲暴徒捉左捉但棍都拎唔實唔上仲等幾時呀

瘋狂破壞就可以迫啲警察放人而唔會拉更多人
暴徒個腦用咩做

走嘅teawood方向走

其實黑警真係超癈！要幾百增援拉4，5個市民！
真係宇宙最癈！

其實真 打手打腳都唔係咁有效 直接整盲 等佢成世都變廢人

放棄算啦 cityu班學生繼續溫mid term

有打狗救人片!! 手足有做野 唔好再屌手足!!
下次救完人即走 防暴便衣會大量增援!

有冇神獸到黑警

天你老尾日呀天日

就係救人打狗先出事
引人私了

叫藍絲冒警
唔係叫委任證

你都戇鳩嘅， 做咩都係伏㗎啦，集會又伏，遊行係伏， 遲啲和你唱又係伏

又一城俾坡仔買左

仆街又一城，與民為敵

獨裁政府持有

可唔可以一擁而上推下推下
好似蘭桂坊咁人踩人踩死曱甴

唔夠人打狗 好心痛

天你老母

係咪要拆左個聖誕樹

阿sir 你留晒血呀，係咪俾人襲擊呀

戇鳩問題

手足有做野 但唔夠手足

私了係大嗌有人冒警，唔撚洗再問委任證，佢唔show即係無，唔需要問

到底上面講野 有冇入過又一城?
你講嘅出口 一出去右面個對玻璃門就係上兩層

佢著件衫話你知佢冇事
Just Playing Game

原來有隻狗乸

好撚多狗呀，一定係又一城布狗

叫佢地出委任証根本無意思
唔通隻狗show 有委任証
就「噢，原來真係警察，咁你可以繼續打手足了」
情況許可就救人啦

1700 屯門新墟街市 多位後生手足被咬

有人非黑裝照拉

你唔識就收聲啦
問完 佢無証 冒警 懷疑非法搶野 救走人好正常
法律上可以解釋到

真係要攝衫

隻狗乸咁撚惡既

啱

有人冒警！

係，如果人多相信呢幾隻雜種狗應該全部訓低

好恐怖
身邊幾十人
以為多手足冇事啦
點知便衣為主

你無出過去唔識就收聲啦
鐳射筆都可以係攻擊性武器嘅今日，你覺得佢無証你就可以安全救人「法律解釋到」

極有可能 商場無一個管理員

大力d 殺狗都唔割

多謝勇武

商場夾埋吧

唔該city手足唔好再淨出把聲，橫掂警甴點都會搞尻你地，唔該先下手為強

【16:54】九龍塘又一城下午4時許，有便衣警手持警棍與在場人士發生衝突，最少4名男女被捕，一名便衣警受傷。

便衣狗發癲先 以後靜靜地羸 地面戰留返和理非玩

呢個無事 下次就成魔

救到人走得甩就係皇道

#九龍塘
City U宣佈大學校園即將關閉

冇gear嘅狗

記住又一城 而家黑警講又一城關閉 咁管理處呢？？ 死左去邊

你下面條鳩都開花流血精啊dllm

冇委任證又便衣
告唔到襲警 最多告毆鬥

佢五毛黎 block得

太古愈唔嚟愈仆街

佢地其實好淆底
如果再多人D佢地死梗
向第一個出手既義士致以最崇高既敬意

無show證 何來襲警？

打狗真英雄!!!

我想問本來得2個手足被人cap左
點解到最後成6個街坊裝比人拉埋？
佢地衰乜？

商場本身有堆手足
之後防暴入場加d 狗扮人拉

我知 最初有2個black bloc被cap
但點解最後無啦啦有成6個 睇look 完全行街look坐晒係到？

鳩拉
根本分唔到邊個打邊個

鳩拉冇成本

又一城已賣左比玻狗

下次係咪裝修得？

又一城是否地鐵管理物業？

1730 希慎收緊皮 手足小心

Maple tree

唔撚係掛

呀sir流升有冇事，影一影清楚先
撚狗咁撚

呢句要成為「我無嘢講」2.0

佢一做嘢,應該主動即SHOW, 因為SHOW得唔及時,隨時被執行自然法嘅市民將其即時擊毀.

睇得出得幾隻狗
佢地好驚

係現場太多狗埋伏
先最尾令手足被人拉

直接嗌冇委任證 手持伸縮棍

唔好講大話

香港冇警察好耐

有委任證既都係假警察, 真曱甴

係咪傻撚左啊
女義士俾人強姦同謀殺啊
打到斷腳又毁容
邊個比番個樣佢地啊
仲打唔落手

1745 LIVE TW 有狗入左商場

係唔係救到

沙田新城市唔見咁多臥底狗

我諗佢地真心驚

認真講句，理撚得佢男定女，打

未係,好多市民都係比呢D百無人士捉去殺同姦.全程都無出示過任何身份證明.............
家下係殺賊保家.

咁...........都係應該打柒晒D身份不明人士先.
因為實在太多市民遭受無身份證明人士殺同姦.到殺完同姦完都無SHOW過任何身份證明文件,完全無法吻合.

大部分曱甴乸都仆街啲 尤其係tb

要打到班PK日後係第一時間SHOW身份證明文件同serial no.

有人冒警，作為良好市民梗係要幫手處理左佢
大嗌： 有人冒警呀！

有人冒警！

循例姐

攝衫

推

今時今日仲對敵人仁慈，成班港豬抵滅族。

咪就係要佢一齊攬炒 最好一有人入黎你就報警 趕走晒d人

成就解鎖